蘋果日報 財經 20200921 星期一

蘋果日報 財經 20200921 星期一

港航箍實現金 機票退款慢
苦主呻撤航班逾兩個月仍未收錢

騰訊：與美洽解決WeChat方案

君傲灣叫價開高9%

中環中心隨時見血 內地客蝕逾億放售

3隻科指ETF 華夏誤差最小

============

■在航空業「吊鹽水」下，港航早前宣佈裁員400人，同時要求部份員工放無薪假。
8小時前
港航箍實現金 機票退款慢 苦主呻撤航班逾兩個月仍未收錢

■海航集團2017年底爆發財務危機，並於上月遭入稟清盤。
8小時前
疫境陷經營危機 延遲派發債息

■中美關係拖累港股走勢，有分析預期恒指低位橫行。
8小時前
中美爭拗升溫 港股料欠動力

■面對美國禁令，騰訊上月申請將WeChat由「WeChat Work」改名WeCom。
8小時前
騰訊：與美洽解決WeChat方案

8小時前
學者：與內地趨緊密 港人工勢減

■Wetland 3期昨加推38伙，即日起收票。
8小時前
兩新盤加價Wetland貴5% 藝里坊．2號每呎2.9萬 提高4%

8小時前
君傲灣叫價開高9%

8小時前
中環中心隨時見血 內地客蝕逾億放售

■恒地就羅便臣道94、94A及96號申請強拍。互聯網
8小時前
恒地加碼申強拍西半山舊樓

■金禧花園最近有單位以9,800元將單位租出，較去年7月對上租約每月15,000元大跌35%。
8小時前
金禧花園租金失守萬元

■恒生科技指數上月底乘科技股熱潮登場，圖為其中一隻科指成份股阿里巴巴。
8小時前
3隻科指ETF 華夏誤差最小

■紫金一直堅持主業，過去五年營業額持續擴大，持續經營業務利潤不斷增長，是一家默默成長中的隱形冠軍股。
8小時前
部署買周期股 紫金受惠復蘇

■「林鄭下台」這話題不再熱門 ，難道她真是泛民的無間道？ 資料圖片
8小時前
【圓方集】香港不亮深圳亮？ - 張宗永

■中國海外主席兼執行董事顏建國。 資料圖片
8小時前
【何車500】中海外，瑞信睇39.2元 - 何車

■神州數碼控股主席兼首席執行官郭為。 資料圖片
8小時前
【曾淵滄專欄】從二線科技股尋寶 - 曾淵滄

■聯儲局持債自6月踩上6萬億美元後，一季以來仍僅在6.4萬億之下，無限量寬已悄悄變成無量寬。 資料圖片
8小時前
【一名經人】照計要回調 兩周內揭曉 - 羅家聰

■據講近日Livi Bank召集7間虛銀話事人，搞咗場閉門會議，聯手向銀公爭取減eDDA服務費。 互聯網圖片
8小時前
【Second Life】虛銀聯手挑戰巨人歌利亞 - 杜夫人

■美團高增長、能見度比較高，是ATMX中的首選吸納對象。 資料圖片
8小時前
【智取大市】ATMX首選仍是美團 - 晉佳

■大陸本周五起放寬電影院上座率限制，加上黃金周將至，貓眼娛樂是受惠股之一，睇圖亦是反彈在即。 互聯網圖片
8小時前
【異動空間】炒黃金周睇兩單消息 - 魏力

■TikTok賣盤仲未披露交易金額，但估計都唔會特別貴價搶，擺明益美國企業。 資料圖片
8小時前
【笑到最後】TikTok賣盤之啟示 - 高明

■財經事務及庫務局局長許正宇的宣傳影片，搵人做媒自問自答，手法相當不專業。
8小時前
【金融fact-check】局長做媒唔夠專業 - 戚風生

=============

最Hit

4小時前
虐傭事件｜劉皇發孻女疑不滿外傭先熨襪 涉搶熨斗燙手臂

滙控跌3%，穿30元關口。
1小時前
股滙市況．不斷更新｜傳列入中國不可靠清單 滙控跌穿30元 譚朗蔚：不值得撈 更可以造淡 港股倒跌22點（附互動圖片）

10小時前
12港人送中︱ 被捕人父質疑港警與內地串通「賣豬仔」 警深夜回應避提通話記錄：行動與警方無關

5小時前
FinCEN檔案∣密件爆滙豐明知是龐氏騙局 仍容美華裔騙徒將$6億轉到港戶口

10小時前
林雅詩後悔拍三級片 最痛恨第三者：點解做女人可以做到咁？

7小時前
妻子與丈夫失聯多天越洋求助 消防破門揭男子猝死屋內

==============